(認真post) 帶隊KO 土瓜灣南亞仔

霸番個球場畀香港人用

第一階段 (踢波+武力)
需要一班戰力1000既去踩線踢波
唔排除被挑機被掟石仔
一遇到武力待遇既即時鎮壓
唔畀佢走同報警拉佢
好似喺港鐵遇到色魔咁
我會帶cam去

第二階段 (踢波)
不斷組團去踢波
如果有人流冇地方玩
班蝻就會自己走

有興趣既就黎tg

報警冇用 同埋報警點樣打柒佢哋